有冇人番工大壓力到承受唔到？

番工大壓力到想自殺

轉佐工未夠一個月

時不時做錯野

冇朋友

下屬唔尊重我

多甩漏

好自責

好想辭職

做盛行？

能力不足以應付新工作勸你盡快搵過另一份工，唔好浪費自己時間

我份工都好大壓力
有好多野唔知點做先至正確
因為每個問題都有好多唔同而可行解決方式
次次都要估上司心意

有冇上司壓迫?

辭職吧

返工幾輕鬆
犯小錯臉皮夠厚就得啦

通常邊份offer出到高人工就去邊份

冇諗適唔適合

有, 之前都仲好輕鬆, 最近3年開左個超大PROJECT 唔夠人手唔夠時間就開始爆野

去到最近, 一個十幾年前(個時我仲在學)開始積起0既錯誤爆開, 就一下子抑鬱同想自殺

冇

全公司都係新人

因果巴

我焦慮又復發了

已經辭佐好多份CV好花冇得再辭

其實真係夠面皮就得

有d人廢到仆街一樣做到mgr

但我好薄皮

十幾年前既錯

慢慢改啦巴打

共勉之

本來要做3個月0既野我做左2個星期成TEAM 開行TURBO 做晒, 因為CHUR DEADLINE

做完, 即刻懷疑人生, 想死, 堅想跳樓

咩事想跳樓

我又係啲好容易就想死同跳樓既人

做盛行？

我岩岩出黎做嘢嗰陣，份人都好番薯，文件成日錯，多甩漏。

有次隔離部門呀頭直頭當眾屌柒我

但面皮夠厚，知自己衰咩，針對住個問題改。同自己講，I won't quit

離職前屌我嗰條友仲請我食飯，得閒有飲下嘢。

岩岩做嘢，有邊個就醒醒目目天才咁嘅樣？

因為做左咁多年野，叫做「咁專業」，倒頭來冇人欣賞，乜都冇，焗住轉行。下年4月完約，全team開刀唔續。加上啲家庭白痴問題，搞到抑鬱

係最近先有轉機

做會計

已有5+年年資

係big4個陣好少做錯野

出黎commercial之後成日錯careless mistakes

已經有double check到jot notes都係咁

先覺得自己好失敗

之前做開financial analysis好少出錯

而家轉做Financial Reporting要求準確性高既工種就成日出錯

點解唔轉公司而要轉行？要重新黎過wo

我都係專業工種

double check 唔得咪Triple
睇多兩次自己點解錯，就會錯少好多。

工作經驗少過你，我對自己出現錯誤嘅解決方法係咁

你應該有辦法解決到嘅，比啲心機就得。

同埋要夠瞓

降低自己對自己的要求可以嗎？

點careless法？

多謝您呀巴打

條數唔平 or 搞錯currency unit

但最慘我係manager

咁先sad到想自殺

唔平唔奇喎，搞錯currency unit就離譜啲

叫下屬做然後交給你check啦

就係錯呢d低級錯誤先想死

我份人一做錯野就會sad跟住黑面跟住俾人排跟住又錯

係度loop

有，曾經

成日胃痛

成日都好自責(但啲工作唔係自己)

最後要學識唔好咩都關自己事
慢慢就會好返

港幣寫咗美金？
錯咪錯，點解睇得咁重？有童年陰影？

哩行太細, 一出EVENT 就會識晒全行要識0既人. 全香港有40個牌, 都唔知有冇20人仲係哩行做緊

同埋競爭太激烈, 根本冇咩盈利可言. 轉工, 去睇AD, 我係可以滿足晒佢AD 上面所有條件, 不過間公司又會請我唔起囉 同埋大家都明, 嫌三嫌四覺得你咩都唔識, 咩咩冇經驗0既野, 講就得, 一句講晒就係唔請, 心裡大家知個句就係「請唔起」

本來把心一橫由頭開始, 睇下黎緊個個僅有的機會會唔會殺出血路啦. 殺得出路可以5年內退休, 殺唔出, 就真係要做ACO啦

類似啦

美國出既單但美國同事開invoice唔係開USD而係開HKD

跟住我用張單上數上佐USD

睇得重因為有一次因為careless mistakes過唔到間大型listed co. 既probation

唔想再犯錯

1.小心啲
2.你整天悶悶不樂咪仲易出錯？

多謝您呀因果巴

精算？

Btw又唔使到ACO咁極端既巴打

我朋友話好小事

大不了辭職

其實命真係緊要過份工

生命定係命水先

Sorry，生命

唔係精算，比精算仲細個圈。不過我都知有精算人都係唔上唔落，３０幾歲人都係做緊Ｄ ENTRY位，霉到咩咁。

有報ＡＣＯ做後備架，如果真係冇野做，ＣＡ都會做。好過冇收入。

多謝您因果巴

我會珍惜自己條命

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

錯係ok 最緊要唔好重覆犯錯
The first mistake is a mistake
The second mistake is a choice

你提及果d careless你是絕對可以改變，比d信心自己 eg:
Print出黎check
最好叫下面做比你check, 一定要four eyes
唔好貪快
做完唔好交住，做下第樣野，第二日返黎用fresh eyes再睇一次通常都好多白痴野錯

果陣FG, 第一份工, 日日OT, 7PM, 9PM, 11PM先走得..
間野on the job training 又唔掂, 根本根唔到的project
壓力大到失眠 成個星期訓唔到, 日日行屍走肉咁返工
之後遞信返返份正常收到工既工, 就冇事了

我直到離職前屌我果條仆街中女粉皮仲係度借d意少少事就單打我
然後我走左之後條中女就身體有事入左院
天有眼

The second mistake is a choice

對於自問check過晒先交既人黎講真係難聽過粗口

樓主我同你好似
特別係起你底之後

歡迎tg吹水

真絲

見你話起左底，我又順便看左，真係....好有同感

Hea check無人幫到你